## "msgid"s in this file come from POT (.pot) files.
###
### Do not add, change, or remove "msgid"s manually here as
### they're tied to the ones in the corresponding POT file
### (with the same domain).
###
### Use "mix gettext.extract --merge" or "mix gettext.merge"
### to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lib/kanban_web/components/core_components.ex:417
#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:566
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: lib/kanban_web/components/layouts.ex:72
#: lib/kanban_web/components/layouts.ex:84
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Attempting to reconnect"
msgstr "正在尝试重新连接"

#: lib/kanban_web/components/layouts.ex:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Something went wrong!"
msgstr "出错了！"

#: lib/kanban_web/components/layouts.ex:67
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "We can't find the internet"
msgstr "无法连接到互联网"

#: lib/kanban_web/components/core_components.ex:75
#: lib/kanban_web/components/core_components.ex:578
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: lib/kanban_web/components/layouts/root.html.heex:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid " · Task Management"
msgstr " · 任务管理"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/home.html.heex:99
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: lib/kanban_web/components/layouts/root.html.heex:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Get Started"
msgstr "开始使用"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/home.html.heex:47
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Get Started Free"
msgstr "免费开始"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/home.html.heex:98
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:93
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:784
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "In Progress"
msgstr "进行中"

#: lib/kanban_web/components/layouts/root.html.heex:76
#: lib/kanban_web/live/user_live/login.ex:75
#: lib/kanban_web/live/user_live/registration.ex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: lib/kanban_web/components/layouts/root.html.heex:69
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/home.html.heex:96
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Project Board"
msgstr "项目看板"

#: lib/kanban_web/components/layouts/root.html.heex:63
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/home.html.heex:59
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/home.html.heex:97
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "To Do"
msgstr "待办"

#: lib/kanban_web/live/user_live/settings.ex:141
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "A link to confirm your email change has been sent to the new address."
msgstr "确认邮箱更改的链接已发送到新地址。"

#: lib/kanban_web/live/user_live/settings.ex:14
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Account Settings"
msgstr "账户设置"

#: lib/kanban_web/live/user_live/registration.ex:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Already registered?"
msgstr "已经注册？"

#: lib/kanban_web/live/user_live/reset_password.ex:45
#: lib/kanban_web/live/user_live/settings.ex:71
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: lib/kanban_web/live/user_live/registration.ex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create Your Account"
msgstr "创建您的账户"

#: lib/kanban_web/live/user_live/registration.ex:77
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create an account"
msgstr "创建账户"

#: lib/kanban_web/live/user_live/registration.ex:74
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Creating account..."
msgstr "正在创建账户..."

#: lib/kanban_web/live/user_live/login.ex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Don't have an account?"
msgstr "没有账户？"

#: lib/kanban_web/live/user_live/forgot_password.ex:37
#: lib/kanban_web/live/user_live/forgot_password.ex:38
#: lib/kanban_web/live/user_live/login.ex:57
#: lib/kanban_web/live/user_live/registration.ex:60
#: lib/kanban_web/live/user_live/settings.ex:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: lib/kanban_web/live/user_live/settings.ex:92
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email change link is invalid or it has expired."
msgstr "邮箱更改链接无效或已过期。"

#: lib/kanban_web/live/user_live/settings.ex:89
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email changed successfully."
msgstr "邮箱更改成功。"

#: lib/kanban_web/live/user_live/settings.ex:15
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage your account email address and password settings"
msgstr "管理您的账户邮箱地址和密码设置"

#: lib/kanban_web/live/user_live/reset_password.ex:38
#: lib/kanban_web/live/user_live/settings.ex:64
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: lib/kanban_web/live/user_live/login.ex:65
#: lib/kanban_web/live/user_live/registration.ex:68
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: lib/kanban_web/live/user_live/settings.ex:75
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save Password"
msgstr "保存密码"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:33
#: lib/kanban_web/live/column_live/form_component.html.heex:34
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:889
#: lib/kanban_web/live/user_live/settings.ex:38
#: lib/kanban_web/live/user_live/settings.ex:74
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Saving..."
msgstr "正在保存..."

#: lib/kanban_web/live/user_live/login.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: lib/kanban_web/live/user_live/login.ex:22
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Welcome Back"
msgstr "欢迎回来"

#: lib/kanban_web/live/user_live/login.ex:26
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You need to reauthenticate to perform sensitive actions on your account."
msgstr "您需要重新验证才能对账户执行敏感操作。"

#: lib/kanban_web/live/user_live/login.ex:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "for free."
msgstr "免费。"

#: lib/kanban_web/live/user_live/registration.ex:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "to your account."
msgstr "到您的账户。"

#: lib/kanban_web/live/board_live/index.html.heex:113
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Are you sure you want to delete this board?"
msgstr "您确定要删除此看板吗？"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:18
#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:23
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to boards"
msgstr "返回看板"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.ex:227
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Board created successfully"
msgstr "看板创建成功"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.ex:204
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Board updated successfully"
msgstr "看板更新成功"

#: lib/kanban_web/live/board_live/index.ex:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Boards"
msgstr "看板"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:39
#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:46
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:31
#: lib/kanban_web/live/issue_live/form_component.ex:100
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:35
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:259
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.ex:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit Board"
msgstr "编辑看板"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit board"
msgstr "编辑看板"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Get started by creating columns for your board."
msgstr "通过为看板创建列来开始。"

#: lib/kanban_web/live/board_live/index.html.heex:4
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Listing Boards"
msgstr "看板列表"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:30
#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:563
#: lib/kanban_web/live/column_live/form_component.html.heex:21
#: lib/kanban_web/live/user_live/registration.ex:52
#: lib/kanban_web/live/user_live/settings.ex:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.ex:44
#: lib/kanban_web/live/board_live/index.html.heex:8
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New Board"
msgstr "新建看板"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No columns yet"
msgstr "尚无列"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save Board"
msgstr "保存看板"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Use this form to manage board records in your database."
msgstr "使用此表单管理数据库中的看板记录。"

#: lib/kanban_web/live/board_live/index.html.heex:133
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View Board"
msgstr "查看看板"

#: lib/kanban_web/live/column_live/form_component.ex:52
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Column created successfully"
msgstr "列创建成功"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:163
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Column deleted successfully"
msgstr "列删除成功"

#: lib/kanban_web/live/column_live/form_component.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Column updated successfully"
msgstr "列更新成功"

#: lib/kanban_web/live/column_live/form_component.html.heex:6
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create a new column for your board"
msgstr "为看板创建新列"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:41
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create your first column"
msgstr "创建您的第一列"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:168
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to delete column"
msgstr "删除列失败"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New Column"
msgstr "新建列"

#: lib/kanban_web/live/column_live/form_component.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save Column"
msgstr "保存列"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:110
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: lib/kanban_web/live/column_live/form_component.html.heex:8
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Update column details"
msgstr "更新列详情"

#: lib/kanban_web/live/column_live/form_component.html.heex:26
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "WIP Limit"
msgstr "在制品限制"

#: lib/kanban_web/live/column_live/form_component.html.heex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Work In Progress limit. Set to 0 for no limit."
msgstr "在制品限制。设置为0表示无限制。"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:96
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add task"
msgstr "添加任务"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:233
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Are you sure you want to delete this task?"
msgstr "您确定要删除此任务吗？"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:112
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:126
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:744
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Column"
msgstr "列"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:6
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create a new task"
msgstr "创建新任务"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:205
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to delete task"
msgstr "删除任务失败"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:175
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No tasks yet"
msgstr "尚无任务"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:889
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save Task"
msgstr "保存任务"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.ex:331
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Task created successfully"
msgstr "任务创建成功"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:200
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Task deleted successfully"
msgstr "任务删除成功"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.ex:309
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Task updated successfully"
msgstr "任务更新成功"

#: lib/kanban_web/live/issue_live/form_component.ex:59
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:30
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:732
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:8
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Update task details"
msgstr "更新任务详情"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:85
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "WIP limit reached"
msgstr "已达到在制品限制"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.ex:338
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "WIP limit reached for this column"
msgstr "此列已达到在制品限制"

#: lib/kanban_web/components/layouts/root.html.heex:7
#: lib/kanban_web/components/layouts/root.html.heex:46
#: lib/kanban_web/controllers/page_html/home.html.heex:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Stride"
msgstr "Stride"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:584
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cannot move task: column has reached its WIP limit"
msgstr "无法移动任务：列已达到在制品限制"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:915
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:808
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Created"
msgstr "创建时间"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:335
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:82
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:147
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Critical"
msgstr "紧急"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:310
#: lib/kanban_web/live/issue_live/form_component.ex:252
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:63
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:82
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:768
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Defect"
msgstr "缺陷"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:593
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to move task"
msgstr "移动任务失败"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:336
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:81
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:146
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "High"
msgstr "高"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:338
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:79
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:144
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Low"
msgstr "低"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:337
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:80
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:131
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:849
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:97
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:145
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:609
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:616
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:948
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:810
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Moved"
msgstr "已移动"

#: lib/kanban_web/components/layouts/root.html.heex:60
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "My Boards"
msgstr "我的看板"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:77
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:132
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:895
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Task History"
msgstr "任务历史"

#: lib/kanban_web/live/issue_live/form_component.ex:80
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:62
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:738
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:76
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "WIP limit exceeded"
msgstr "超出在制品限制"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:312
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:63
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:81
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:767
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Work"
msgstr "工作"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:920
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:940
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:949
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:811
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:816
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:831
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "from"
msgstr "从"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:924
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:942
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:951
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:812
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:817
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:835
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "to"
msgstr "到"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:987
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add Comment"
msgstr "添加评论"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:980
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add a comment"
msgstr "添加评论"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:986
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Adding..."
msgstr "正在添加..."

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.ex:99
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Comment added successfully"
msgstr "评论添加成功"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:967
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:851
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:1005
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No comments yet. Be the first to comment!"
msgstr "尚无评论。成为第一个评论的人！"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:982
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Write your comment here..."
msgstr "在此处写下您的评论..."

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:229
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add User by Email"
msgstr "通过电子邮件添加用户"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:261
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add as Read Only"
msgstr "添加为只读"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:103
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:154
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Assigned To"
msgstr "分配给"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:293
#: lib/kanban_web/live/board_live/index.html.heex:151
#: lib/kanban_web/live/board_live/index.html.heex:154
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Can Edit"
msgstr "可编辑"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:273
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Current Users"
msgstr "当前用户"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:237
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter user email"
msgstr "输入用户电子邮件"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.ex:120
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to add user to board"
msgstr "添加用户到看板失败"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.ex:147
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to remove user from board"
msgstr "从看板移除用户失败"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:218
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage Users"
msgstr "管理用户"

#: lib/kanban_web/live/board_live/index.ex:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Only the board owner can delete this board"
msgstr "只有看板所有者可以删除此看板"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.ex:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Only the board owner can edit this board"
msgstr "只有看板所有者可以编辑此看板"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:291
#: lib/kanban_web/live/board_live/index.html.heex:143
#: lib/kanban_web/live/board_live/index.html.heex:146
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:295
#: lib/kanban_web/live/board_live/index.html.heex:159
#: lib/kanban_web/live/board_live/index.html.heex:162
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Read Only"
msgstr "只读"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:305
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:202
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:251
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:314
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:389
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:425
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:463
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:507
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:541
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:575
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:620
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:654
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:688
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:722
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:758
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:823
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:241
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:105
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select a user"
msgstr "选择用户"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.ex:523
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:160
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unassigned"
msgstr "未分配"

#: lib/kanban_web/live/user_live/settings.ex:39
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Update Profile"
msgstr "更新个人资料"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.ex:115
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User added successfully"
msgstr "用户添加成功"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.ex:89
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User is already added to the board"
msgstr "用户已添加到看板"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.ex:132
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User not found"
msgstr "未找到用户"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.ex:69
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User not found with email: %{email}"
msgstr "未找到邮箱为 %{email} 的用户"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.ex:142
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User removed successfully"
msgstr "用户移除成功"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:221
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Users must be already registered in the system in order to be added to Boards"
msgstr "用户必须已在系统中注册才能添加到看板"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.ex:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You cannot add yourself to the board"
msgstr "您不能将自己添加到看板"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:147
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Only the board owner can delete columns"
msgstr "只有看板所有者可以删除列"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:460
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Only the board owner can manage columns"
msgstr "只有看板所有者可以管理列"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:478
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Only the board owner can create columns"
msgstr "只有看板所有者可以创建列"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:246
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Only the board owner can reorder columns"
msgstr "只有看板所有者可以重新排序列"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:10
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to board"
msgstr "返回看板"

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:785
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "History"
msgstr "历史"

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:853
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No comments yet"
msgstr "尚无评论"

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:787
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No history available"
msgstr "无可用历史"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:90
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:781
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:654
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: lib/kanban_web/live/user_live/confirmation.ex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Account Confirmed!"
msgstr "账户已确认！"

#: lib/kanban_web/live/user_live/confirmation.ex:75
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirmation link is invalid or has expired."
msgstr "确认链接无效或已过期。"

#: lib/kanban_web/live/user_live/confirmation.ex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirming your account..."
msgstr "正在确认您的账户..."

#: lib/kanban_web/components/layouts/root.html.heex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:117
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: lib/kanban_web/live/user_live/confirmation.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Go to login"
msgstr "前往登录"

#: lib/kanban_web/live/user_live/login.ex:72
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Stay logged in"
msgstr "保持登录"

#: lib/kanban_web/live/user_live/confirmation.ex:69
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "This account has already been confirmed. You can log in."
msgstr "此账户已确认。您可以登录。"

#: lib/kanban_web/live/user_live/confirmation.ex:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your account has been confirmed successfully. You can now log in."
msgstr "您的账户已成功确认。您现在可以登录。"

#: lib/kanban_web/components/layouts/root.html.heex:66
#: lib/kanban_web/components/layouts/root.html.heex:73
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "About"
msgstr "关于"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:5
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "About Stride"
msgstr "关于 Stride"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:291
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to Home"
msgstr "返回首页"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Built with AI"
msgstr "由 AI 构建"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:14
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Stride is a modern task management application that was built entirely using AI-assisted development. This project demonstrates the power of human-AI collaboration in software development."
msgstr "Stride 是一款现代任务管理应用程序，完全使用 AI 辅助开发构建。该项目展示了人机协作在软件开发中的力量。"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:110
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "AI is not perfect and I am sure there are issues hiding in this application. Please report issues or make requests for new features so this application can improve."
msgstr "AI 并不完美，我相信这个应用程序中隐藏着一些问题。请报告问题或请求新功能，以便此应用程序可以改进。"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:191
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Adding Columns to the Boards"
msgstr "向看板添加列"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:200
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Adding Tasks to Columns"
msgstr "向列添加任务"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:227
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Adding Type, Priority, Identifier, Comments, and History to Tasks"
msgstr "向任务添加类型、优先级、标识符、评论和历史"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:236
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Adding Users to Boards and Tasks and drag-and-drop for Columns"
msgstr "向看板和任务添加用户以及列的拖放功能"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:218
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Adding drag-and-drop for Tasks"
msgstr "为任务添加拖放功能"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:245
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Authorization and user permissions"
msgstr "授权和用户权限"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:155
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Building the authentication system"
msgstr "构建认证系统"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:254
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cleanup and simplification of Authentication"
msgstr "认证的清理和简化"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:209
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cleanup of the Tasks UI and auto dismissing Flash messages"
msgstr "清理任务界面和自动关闭闪现消息"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:146
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Creating the plan"
msgstr "创建计划"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:182
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Finishing the UI for Boards"
msgstr "完成看板界面"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:127
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "I blogged about the AI driven development of this application. In the posts I included a lot of videos and images in which you can see how it is done. The posts are here:"
msgstr "我在博客中写了关于这个应用程序的 AI 驱动开发。在帖子中，我包含了很多视频和图片，您可以看到它是如何完成的。帖子在这里："

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:173
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Moving the design to function components and starting on Boards"
msgstr "将设计移至功能组件并开始看板"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:107
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Report Issues or Request Features"
msgstr "报告问题或请求功能"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "See the entire process for yourself in the "
msgstr "在以下位置查看整个过程 "

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:137
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Setup, configuration, and tools"
msgstr "设置、配置和工具"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:25
#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:124
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "The Blog"
msgstr "博客"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:164
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Updating the Visual Design and adding French Translations"
msgstr "更新视觉设计并添加法语翻译"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "section below."
msgstr "下面的部分。"

#: lib/kanban_web/live/issue_live/form_component.ex:68
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Brief description of the issue"
msgstr "问题的简要描述"

#: lib/kanban_web/live/issue_live/form_component.ex:136
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to submit issue"
msgstr "提交问题失败"

#: lib/kanban_web/live/issue_live/form_component.ex:253
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Feature Request"
msgstr "功能请求"

#: lib/kanban_web/live/issue_live/form_component.ex:201
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "GitHub integration is not configured"
msgstr "GitHub 集成未配置"

#: lib/kanban_web/live/issue_live/form_component.ex:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Issue submitted successfully!"
msgstr "问题提交成功！"

#: lib/kanban_web/live/issue_live/form_component.ex:108
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Please provide details about the issue or feature request"
msgstr "请提供有关问题或功能请求的详细信息"

#: lib/kanban_web/live/issue_live/form_component.ex:121
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Submit Issue"
msgstr "提交问题"

#: lib/kanban_web/live/issue_live/form_component.ex:14
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Submit an Issue"
msgstr "提交问题"

#: lib/kanban_web/live/issue_live/form_component.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Submit another issue"
msgstr "提交另一个问题"

#: lib/kanban_web/live/issue_live/form_component.ex:118
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Submitting..."
msgstr "正在提交..."

#: lib/kanban_web/live/issue_live/form_component.ex:254
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#: lib/kanban_web/live/issue_live/form_component.ex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View your issue on"
msgstr "在以下位置查看您的问题"

#: lib/kanban_web/live/issue_live/form_component.ex:231
#: lib/kanban_web/live/issue_live/form_component.ex:238
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "can't be blank"
msgstr "不能为空"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "The entire application, from database design to user interface, was developed through conversations with Claude Code and TideWave. This includes the architecture, real-time updates, drag-and-drop functionality, and internationalization support."
msgstr "从数据库设计到用户界面，整个应用程序都是通过与 Claude Code 和 TideWave 的对话开发的。这包括架构、实时更新、拖放功能和国际化支持。"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:140
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Are you sure you want to delete this column? All tasks in this column will also be deleted."
msgstr "您确定要删除此列吗？此列中的所有任务也将被删除。"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:178
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Drag tasks here or click + to add"
msgstr "将任务拖到此处或点击 + 添加"

#: lib/kanban_web/live/board_live/index.html.heex:63
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Get started by creating your first board to organize your tasks and projects."
msgstr "通过创建您的第一个看板来组织您的任务和项目。"

#: lib/kanban_web/live/board_live/index.html.heex:61
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No boards yet"
msgstr "尚无看板"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:120
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "WIP"
msgstr "在制品"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:264
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add with Edit Access"
msgstr "添加为可编辑"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/home.html.heex:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Go to My Boards"
msgstr "前往我的看板"

#: lib/kanban_web/components/layouts/root.html.heex:56
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Error Tracker"
msgstr "错误跟踪器"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:263
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Polish and enhancements - make it beautiful and professional"
msgstr "完善和增强 - 使其美观和专业"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:919
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:815
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Priority changed"
msgstr "优先级已更改"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:933
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:822
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Assigned to"
msgstr "分配给"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:939
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:830
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Reassigned"
msgstr "未分配"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:936
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:825
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Unassigned from"
msgstr "未分配"

#: lib/kanban_web/live/issue_live/form_component.ex:164
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "See existing issues"
msgstr "查看现有问题"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/tango.html.heex:22
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "About Tango"
msgstr "关于Tango"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/changelog.html.heex:17
#: lib/kanban_web/controllers/page_html/changelog.html.heex:2273
#: lib/kanban_web/controllers/page_html/tango.html.heex:17
#: lib/kanban_web/controllers/page_html/tango.html.heex:101
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to About"
msgstr "返回关于"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/tango.html.heex:50
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Our Mission"
msgstr "我们的使命"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Read about the people behind this app"
msgstr "了解此应用程序背后的人"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/tango.html.heex:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "The People Behind This App"
msgstr "应用背后的团队"

#: lib/phoenix/live_dashboard/layout_view.ex:57
#, elixir-format, fuzzy
msgid "Back to App"
msgstr "返回看板"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:69
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:43
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:268
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Acceptance Criteria"
msgstr "验收标准"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:144
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete column"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:234
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete task"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:129
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit column"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:223
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Edit task"
msgstr "编辑"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:90
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Version History"
msgstr "版本历史"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:100
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View Changelog"
msgstr "查看更改日志"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:93
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View the complete version history and feature list for this application."
msgstr "查看此应用程序的完整版本历史和功能列表。"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/tango.html.heex:64
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Work With Us"
msgstr "与我们合作"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/tango.html.heex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "<b>Build what's next. Together.</b>\n</br></br>\nAI-powered development, seasoned engineers, and technical coaching for modern software teams.\n"
msgstr "<b>共同构建未来。</b>\n</br></br>\nAI驱动的开发、经验丰富的工程师以及为现代软件团队提供的技术指导。\n"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/tango.html.heex:67
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "At Tango, we don't just build products — we help teams rethink how software gets delivered in an AI-first world.\n</br></br>\nWhether you're exploring AI-assisted development, modernizing existing systems, or building something entirely new, we partner closely with your team to turn ideas into high-quality, production-ready solutions. Our approach blends experienced engineers with AI-powered workflows to deliver results faster, with greater accuracy and long-term maintainability.\n</br></br>\nWe work with:\n</br></br>\n⬩ Startups looking to move fast without sacrificing quality</br>\n⬩ Established companies modernizing their development practices</br>\n⬩ Public and private sector teams tackling complex technical challenges</br>\n\n</br>\nIf you're curious about how AI can elevate your development process — or you need a trusted partner to help build, scale, or innovate — we'd love to collaborate.\n</br></br>\n<b>Let's build what's next, together.</b>\n"
msgstr "在Tango，我们不仅仅构建产品 — 我们帮助团队重新思考在AI优先的世界中如何交付软件。\n</br></br>\n无论您是在探索AI辅助开发、现代化现有系统，还是构建全新的东西，我们都与您的团队密切合作，将想法转化为高质量、生产就绪的解决方案。我们的方法将经验丰富的工程师与AI驱动的工作流程相结合，以更高的准确性和长期可维护性更快地交付结果。\n</br></br>\n我们与以下客户合作：\n</br></br>\n⬩ 希望快速发展而不牺牲质量的初创公司</br>\n⬩ 正在现代化其开发实践的成熟公司</br>\n⬩ 应对复杂技术挑战的公共和私营部门团队</br>\n\n</br>\n如果您对AI如何提升您的开发过程感到好奇 — 或者您需要一个值得信赖的合作伙伴来帮助构建、扩展或创新 — 我们很乐意合作。\n</br></br>\n<b>让我们一起构建未来。</b>\n"

#: lib/kanban_web/live/user_live/forgot_password.ex:52
#: lib/kanban_web/live/user_live/reset_password.ex:58
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to log in"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/user_live/forgot_password.ex:24
#: lib/kanban_web/live/user_live/login.ex:84
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Forgot your password?"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/user_live/forgot_password.ex:76
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "If your email is in our system, you will receive instructions to reset your password shortly."
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/user_live/reset_password.ex:94
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Password reset successfully."
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/user_live/reset_password.ex:24
#: lib/kanban_web/live/user_live/reset_password.ex:49
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reset password"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/user_live/reset_password.ex:107
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reset password link is invalid or it has expired."
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/user_live/forgot_password.ex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Send password reset instructions"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/tango.html.heex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "This application was created by <b>Tango</b>, together with our AI-powered virtual team member, <b>Claudete</b>.\n</br></br>\nTango is a Canada-based software company focused on building modern, scalable digital products by combining cutting-edge technology with AI-assisted development. We help organizations move faster, build smarter, and deliver higher-quality software without unnecessary complexity.\n</br></br>\n<b>Claudete</b> was born from our hands-on work with two AI tools — <b>Claude Code</b> and <b>Tidewave</b>. Their combined strengths evolved into a collaborative virtual team member that works alongside our developers, accelerating delivery while maintaining precision and quality.\n</br></br>\nWhat began as an internal learning journey—exploring the real-world potential of AI-assisted development—quickly became something more. As we experienced the impact firsthand, we realized how powerful it is to put AI directly into the hands of experienced engineers. The results reshaped how we think about software delivery.\n</br></br>\nWe saw possibilities not just for startups, but for development teams of any size—across private and public sectors, and in virtually any industry.\n</br></br>\nWhile many large organizations attempt to improve outcomes by measuring productivity, our experience shows that true gains come from <i>speed</i>, <i>accuracy</i>, and <i>quality</i>. With AI as a true collaborator, those metrics are no longer incremental—they're transformed.\n"
msgstr ""
"此应用程序由<b>Tango</b>与我们的AI驱动虚拟团队成员<b>Claudete</b>共同创建。\n"
"</br></br>\n"
"Tango是一家总部位于加拿大的软件公司，专注于通过结合尖端技术和AI辅助开发来构建现代化、可扩展的数字产品。我们帮助组织更快前进、更智能地构建，并提供更高质量的软件，而无需不必要的复杂性。\n"
"</br></br>\n"
"<b>Claudete</b>诞生于我们使用两个AI工具 — <b>Claude Code</b>和<b>Tidewave</b> — 的实践工作。它们的综合优势演变成一个协作虚拟团队成员，与我们的开发人员并肩工作，在保持精度和质量的同时加速交付。\n"
"</br></br>\n"
"最初作为内部学习之旅开始的事情 — 探索AI辅助开发的真实潜力 — 很快变成了更多的东西。当我们亲身体验其影响时，我们意识到将AI直接交到经验丰富的工程师手中是多么强大。结果重塑了我们对软件交付的思考方式。\n"
"</br></br>\n"
"我们看到的可能性不仅仅是为初创公司，而是为任何规模的开发团队 — 跨越公共和私营部门，以及几乎任何行业。\n"
"</br></br>\n"
"虽然许多大型组织试图通过衡量生产力来改善成果，但我们的经验表明，真正的收益来自<i>速度</i>、<i>准确性</i>和<i>质量</i>。将AI作为真正的合作者，这些指标不再是渐进的 — 它们是被转变的。\n"

#: lib/kanban_web/live/user_live/forgot_password.ex:27
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "We'll send you an email with instructions to reset your password."
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:846
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:604
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Actual Complexity"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:857
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:627
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Actual Files Changed"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:841
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Actual Metrics"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:599
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Actual vs Estimated"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:768
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add Dependency"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:212
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add Key File"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:435
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add Out of Scope Item"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:399
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add Pitfall"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:833
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add Required Capability"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:324
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add Technology"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:261
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add Verification Step"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:202
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:699
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Agent"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:878
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:50
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Approved"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:94
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:786
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Blocked"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:463
#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:481
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cannot add columns to AI optimized boards"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:152
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cannot delete columns on AI optimized boards"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:466
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cannot edit columns on AI optimized boards"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:251
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cannot reorder columns on AI optimized boards"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:879
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:51
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Changes Requested"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:804
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Claim Tracking & Required Capabilities"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:213
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Claim expires"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:208
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Claimed at"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:230
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Command"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:371
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Common Pitfalls"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:379
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Common pitfall to avoid"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:95
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:785
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Completed"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:790
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Completed By Agent"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:687
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Completed at"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:693
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Completed by"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:683
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Completion"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:794
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Completion Summary"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:128
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Complexity"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:122
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Complexity & Planning"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Complexity & Scope"
msgstr "复杂度与范围"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:149
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:225
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Context"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:89
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Context (Why/What/Where)"
msgstr "上下文（为什么/是什么/在哪里）"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:58
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Control which task fields are visible on the board"
msgstr "控制看板上显示哪些任务字段"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:789
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Created By Agent"
msgstr "创建时间"

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:196
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Created by"
msgstr "创建时间"

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:191
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Creator Info"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:346
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Database Changes"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:279
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Database/Schema Changes"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:740
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:452
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dependencies"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:455
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Depends on tasks"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:139
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:357
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:400
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Error Handling"
msgstr "错误处理"

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:614
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:633
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Est"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:139
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:181
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Estimated Files"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:320
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Expected"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.ex:195
#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:294
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to update field visibility"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:55
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Field Visibility Settings"
msgstr "字段可见性设置"

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:332
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Implementation Guidance"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:99
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:277
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Key Files"
msgstr "关键文件"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:175
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Key Files to Read First"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:132
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:850
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:98
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:610
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:617
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Large"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:348
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:388
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Logging Requirements"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:230
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manual"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:342
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:380
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Metrics to Track"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:52
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:167
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Needs Review"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/index.html.heex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New AI Optimized Board"
msgstr "新建AI优化看板"

#: lib/kanban_web/live/board_live/index.html.heex:32
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "New Empty Board"
msgstr "新建空白看板"

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:173
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:129
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:332
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:366
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Observability"
msgstr "可观测性"

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:414
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "On Failure"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:362
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "On Failure (What Happens)"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.ex:192
#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:291
#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:298
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Only board owners can change field visibility"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:92
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:783
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Open"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:169
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:407
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:473
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Out of Scope"
msgstr "范围之外"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:415
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Out of scope item"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:273
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:338
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Patterns to Follow"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:877
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:49
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pending"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:159
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pitfalls"
msgstr "常见陷阱"

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:462
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pitfalls to Avoid"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/index.html.heex:46
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pre-configured for AI workflow"
msgstr "为AI工作流预配置"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:880
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:52
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Rejected"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:179
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:439
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Required Agent Capabilities"
msgstr "所需代理能力"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:813
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Required capability"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:884
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:673
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Review Notes"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:871
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Review Queue"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:875
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:651
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Review Status"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:667
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reviewed at"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:661
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reviewed by"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:852
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Select"
msgstr "选择用户"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:134
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select complexity"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:882
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select status"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:130
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:848
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:96
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:608
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:615
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Small"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/index.html.heex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Start with a blank board"
msgstr "从空白看板开始"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:776
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Status & Agent Tracking"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:705
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Summary"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:748
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Task identifier (e.g., W01A)"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:119
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:269
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Technical Notes"
msgstr "技术说明"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:149
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:295
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:426
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Technology Requirements"
msgstr "技术要求"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:304
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Technology/library name"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:336
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:372
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Telemetry Event"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:641
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Time Spent"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:862
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Time Spent (minutes)"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:33
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unknown"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:358
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User Error Message"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:406
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User Message"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:285
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:354
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Validation Rules"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:109
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:221
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:295
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Verification Steps"
msgstr "验证步骤"

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:239
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "What"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:159
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "What (Implementation)"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:247
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Where"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:165
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Where (Code Location)"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:231
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Why"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:153
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Why (Problem/Rationale)"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:171
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Yes"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:642
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "minutes"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:515
#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:17
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "API Tokens"
msgstr "API令牌"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:440
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "API Tokens for %{board_name}"
msgstr "%{board_name}的API令牌"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:712
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "API endpoint or service"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:343
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "API token revoked successfully"
msgstr "API令牌吊销成功"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:552
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Active Tokens"
msgstr "活动令牌"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:732
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add External API"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:551
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add Integration Test"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:585
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add Manual Test"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:698
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add Phoenix Channel"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:664
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add PubSub Broadcast"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:473
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add Security Consideration"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:630
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Add Telemetry Event"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:517
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add Unit Test"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:530
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Agent Model (Optional)"
msgstr "代理模型（可选）"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:596
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Are you sure you want to revoke this token?"
msgstr "您确定要删除此看板吗？"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:498
#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:502
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:463
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Copy this token now - you won't be able to see it again:"
msgstr "立即复制此令牌 - 您将无法再次查看："

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:542
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Creating..."
msgstr "正在创建账户..."

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:704
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:584
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "External APIs"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:346
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed to revoke token"
msgstr "移动任务失败"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:543
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Generate Token"
msgstr "生成令牌"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:209
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:595
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:542
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Integration Points"
msgstr "集成点"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:523
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:514
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Integration Tests"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:531
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Integration test description"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:565
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Last Used"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:557
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:526
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Manual Tests"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:565
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manual test description"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:523
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "My AI Agent"
msgstr "我的AI代理"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:586
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Never"
msgstr "从未"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:556
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No API tokens yet. Generate one above to get started."
msgstr "还没有API令牌。请在上方生成一个以开始。"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:670
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:572
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Phoenix Channels"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:636
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:560
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "PubSub Broadcasts"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:537
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Purpose (Optional)"
msgstr "用途（可选）"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:598
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Revoke"
msgstr "移除"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:601
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Revoked"
msgstr "已吊销"

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:189
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:444
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:485
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Security Considerations"
msgstr "安全注意事项"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:453
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Security consideration or requirement"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:602
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:548
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Telemetry Events"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/form.html.heex:199
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:482
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:497
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Testing Strategy"
msgstr "测试策略"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:522
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Token Name"
msgstr "令牌名称"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:461
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Token created successfully!"
msgstr "列创建成功"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:349
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unauthorized"
msgstr "未授权"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:489
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:502
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unit Tests"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:497
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unit test description"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:564
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:117
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You don't have permission to manage API tokens"
msgstr "您没有权限管理API令牌"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:337
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:610
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "[:kanban, :domain, :action]"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:678
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "channel:event"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:644
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "topic:event"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:511
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dismiss"
msgstr "关闭"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:499
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.ex:108
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "API tokens are only available for AI Optimized boards"
msgstr "API令牌仅适用于AI优化看板"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:76
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid " - Complete onboarding endpoint and documentation guides for AI agents at /api/agent/onboarding"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:64
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid " - Execute custom code at key moments: before_doing, after_doing, before_review, after_review"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:58
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid " - Optimistic locking prevents multiple agents from claiming the same task"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:70
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid " - Optional human approval before tasks move to Done, with request for changes capability"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:52
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid " - Tasks specify required capabilities, and agents only see tasks matching their skills"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/home.html.heex:122
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "AI Agent Integration"
msgstr "AI代理集成"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/home.html.heex:124
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "AI agents can claim and complete tasks using comprehensive REST API with capability matching and workflow hooks."
msgstr "AI代理可以使用全面的REST API通过能力匹配和工作流钩子来认领和完成任务。"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:39
#: lib/kanban_web/controllers/page_html/home.html.heex:16
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "AI-Human Collaboration Platform"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:272
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All of the small things necessary to get it ready for release"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:57
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Atomic Task Claiming"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/home.html.heex:145
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Atomic task claiming with optimistic locking prevents conflicts. Agents match tasks by capability and dependencies."
msgstr "带乐观锁的原子任务认领防止冲突。代理根据能力和依赖关系匹配任务。"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/home.html.heex:143
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Automated Task Claiming"
msgstr "自动任务认领"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/home.html.heex:110
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Built for AI-Human Collaboration"
msgstr "为AI-人类协作而构建"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:51
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Capability Matching"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:716
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Child Tasks"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:63
#: lib/kanban_web/controllers/page_html/home.html.heex:185
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Client-Side Workflow Hooks"
msgstr "客户端工作流钩子"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:75
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Comprehensive API Documentation"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/home.html.heex:187
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Execute custom client-side code at key workflow moments: before_doing, after_doing, before_review, after_review."
msgstr "在关键工作流时刻执行自定义客户端代码：before_doing、after_doing、before_review、after_review。"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/home.html.heex:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Getting Started with AI Agents Guide"
msgstr "AI代理入门指南"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:311
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:63
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:83
#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:769
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Goal"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:69
#: lib/kanban_web/controllers/page_html/home.html.heex:164
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Human Review Workflow"
msgstr "人工审查工作流"

#: lib/kanban_web/live/task_live/view_component.ex:726
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "ID"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:47
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Key collaboration features include:"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.ex:541
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No parent goal"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/home.html.heex:166
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Optional human review on task completion. Humans can approve or request changes before tasks move to Done."
msgstr "任务完成时可选的人工审查。人类可以在任务移至完成前批准或请求更改。"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:70
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Parent Goal"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/home.html.heex:113
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Powerful features that enable humans and AI agents to work together seamlessly"
msgstr "强大的功能，使人类和AI代理能够无缝协作"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Stride is more than a kanban board—it's designed from the ground up to enable seamless collaboration between humans and AI agents. AI agents can autonomously claim and complete tasks through a comprehensive REST API, while humans maintain full control through review workflows and client-side execution hooks."
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:207
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Task is blocked"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/home.html.heex:27
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "The kanban board designed for seamless collaboration between humans and AI agents. Define workflows with hooks, delegate tasks to AI, and maintain full control through human review."
msgstr "专为人类和AI代理无缝协作而设计的看板。通过钩子定义工作流，将任务委托给AI，并通过人工审查保持完全控制。"

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/about.html.heex:82
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "This collaborative approach allows teams to delegate repetitive coding tasks to AI agents while humans focus on high-level decisions, architecture, and reviewing AI-generated code before it's merged."
msgstr ""

#: lib/kanban_web/controllers/page_html/home.html.heex:22
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Where AI Agents and Humans Work Together"
msgstr "AI代理与人类共同工作"

#: lib/kanban_web/live/board_live/index.html.heex:77
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "AI Optimized Board"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/index.html.heex:71
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Empty Board"
msgstr "编辑看板"

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.ex:342
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cannot add task: WIP limit reached for this column"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:55
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Check this box if this task requires review before completion"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:240
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Expected result"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:191
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Note about this file"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.ex:315
#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.ex:348
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Please fix the errors below"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:538
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Task automation"
msgstr "任务自动化"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:531
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "claude-4.5-opus"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:140
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "e.g., 3-5"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:184
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "lib/kanban/tasks.ex"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/task_live/form_component.html.heex:234
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "mix test"
msgstr ""

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:344
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Created by %{agent}"
msgstr "创建时间"

#: lib/kanban_web/live/board_live/show.html.heex:500
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to copy"
msgstr ""
